佢都唔主動理你，你重鐘個頭埋去，犯賤到你

你自己諗清楚啦，你迫佢理你，佢理咗喇，咁以後落嚟你會開心咩死蠢

女人之家，你唔主動搵佢，佢都唔睬你，出到街又要錫𨳊你，唔好咁撚犯賤啦

咪就係